[LOL]大家身邊有冇朋友係"NG達人"？

"NG達人"特徵有:

1.淨係打NG扮清泉，甚少/冇打積分。

2.經常拎NG戰績打飛機/周圍send想人讚

3.成日見到牌位高既人都懶勁加衝出嚟柒;覺得自己觀念技術都比佢好。

4.有自己一套獨特既打法，不過係廢既。永遠唔同意主流打法，例如出裝順序、升技能次序，

5.對NG有一種執著，就算隊友全部正正常常，對面隊真係比較勁輸既比數差距唔大，明明一場好玩既遊戲都會瀨人廢或者嘴炮發老脾，惱羞成怒。

6.口頭禪有"自問勁過___牌位，不過我唔打積分咋嘛"

原因 i)懶得打 ii)冇時間打 iii)跌落地拿返渣沙

好啦我認我唔敢直接屌柒條垃圾

唔係針對中小學雞，真係聽聞過有啲成廿鳩幾歲既人都係咁

LOL有咩好玩

由S2玩到依家都冇打過RANK

唔係懶勁串柒柒既話其實冇乜野

出現負皮

試英都係打rank

Aram達人

見過啲人ng最多打過幾多場

利申 4000場

有fd無打fd但對線屌打鑽石

佢有冇周圍send戰績懶勁

咪就係講緊啲高rank玩家打NG試英/細ac比NG達人打贏左就以為自己好勁囉

淨係中第一個，因為真係覺得以前岩岩玩果陣同朋友打NG係最開心